利迷30分鐘倒數區

頂住呀 頂多30分鐘
我利同般尼就係結拜兄弟

89分鐘絕殺

般尼守到既 我地利迷子願意永結兄弟之情

G持

桃園結義
利劉備 般關羽

輕鬆啦

拉霸般尼波野波羅咪

rip

Goalll

我利： 屌你老母啦 垃圾般尼 降班啦

結拜契弟啦而家

收皮

班尼斯

食屎啦 搞到我差d心臟病
死垃圾永遠都係死垃圾